【贊唔贊成】今個星期六/日：賀佢老母 第二回？

老母賀一次唔夠，緊係要吸收上次經驗，
黎個再進步少少既，
賀佢老母 Round 2：
對準政權，同時繼續清算殺中學生既黑警

————————

時間：十月五或六 (星期六/日)
*提提你 下星期一係紅假，今個禮拜有連假係大好時機

地區：六區開花

出到去：有Object咁去行動。

———————

贊成，刻不容緩
不了，等呢個禮拜過左先算

又六區開花?

地區再集體定
但首先睇下個日子，係咪決定今個禮拜食住上先
呢樣要表左態先

讚成要有行動，詳細要再傾

其實十一之所以聚到人喺港島北又其他7、8區同時多人係因為有足夠宣傳同有時間俾人預出席
距離星期六、日得返3、4日，我怕唔夠時間宣傳
好似罷工咁，85多人過92罷係因為宣傳咗成個月，十一都有2、3星期

下個禮拜一就有紅假

即係熱愛返工 唔想罷工既香港人
今個禮拜六日有充足時間心你出去賀老母
而星期一仲可以「罷工」唔駛返工

而家今日都係二號
唔係叫你即日 聽日就行動
文宣有時間做 做完岩岩好時晨到

等幾日亦唔會又等多個禮拜搞到又冷卻左

我自己就睇唔到有咩藉口
喺個中學生比心射心口之後，
之後個禮拜六或者日咁樣都唔出黎，
仲要等

突然喺3、4日後大搞，怕唔怕唔夠人？

罷工難宣傳，因為本身就極多人罷啦起，返少日工都唔得，但遊行示威呢類，我覺得即日或者一日時間係難宣傳

不過等幾日而且又有開真槍事件，我個人覺得夠時間

但miss左呢三四日
善忘香港人同樣會自己冷卻
eg. 無數核彈春袋例如葉虎 塞機場行動

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

唔用虛勇武字眼

投完我唔會做大台

但大家入黎表個態，等全世界有個指標
知道多唔多人想 / 唔想 禮拜六日再出 都好丫

否則禮拜六日會散修修
任何活動都唔會成形

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

其實賀佢老母喺最後一星期先多返人講
我記得9 月中時有少量post 話要講定929
其時都冇乜人會傾，即係話差唔多922 打後先有人講

而家趁熱講幾日就一定掂
今日中環講得一晚咪一樣有人